林鄭月娥及兩名局長落區分發口罩予長者及基層住戶

行政長官林鄭月娥傍晚與兩名局長，分別聯同非政府機構，將政府早前獲私人捐贈的口罩，分發到有需要的長者和基層住戶。

林鄭月娥到藍田德田邨，聯同保良局向領取綜緩的獨居長者，派發口罩、食物、健康資訊單張及其他物資，並到訪樂善堂位於九龍城的社會房屋及鄰近的劏房單位，向基層住戶派發口罩等，並了解他們的生活情況。林鄭月娥呼籲全社會團結一致抗疫，又呼籲市民盡量留在家中，一方面降低疾病傳播的風險，另一方面減少耗用口罩。

民政事務局局長劉江華和勞工及福利局局長羅致光，就分別到旺角及大角咀派發防疫包，其他司局長稍後會參與派口罩的探訪活動。

肉撚酸

一見到落區就諗到呢張gif